[極危險] 軍隊選出 IU 為最理想型「兵營生活專業商談家」

去10月22號開始至11月12號為止通過向430名士兵進行提問調查后，一位由獲得62票（14.4%）的IU的獲得
獲得一位的理由是：IU克服幼年時期困難的環境成為了最棒的藝術家，在以後也不忘初心一直用心的活動，如果是IU的話會向親姐姐一樣給予溫柔的懷抱，不論是什麼事情都會有共感

好想畀iu瘋狂說教

其他九個咩名?

劉在錫
Irene
之後唔知

twice sana都唔識?

劉在石
Irene
朴寶英
psy
李昇基
sana
趙寶兒
姜虎東
朴娜箂
申東業

唔太出名, 唔識佢韓文名

相反iu果個好易認